求救！！！有咩方法可以交少D稅？

聽講供自願強姦金可以加6萬蚊免稅額
仲有無其他方法？

轉行揸的士
包你唔洗交稅

出現金

結左婚嘅生仔

辭職

做m記

寧願買醫保

瘋狂生仔女

賺少啲

開間公司

讀master

Diu 望到post先醒起唔記得報稅

唔明，讀master有得扣稅？

唉，交稅很痛苦

開公司可以扣我薪俸稅？

生仔買樓養老人

交稅無問題，問題係稅交俾個亂鳩咁黎ge政府

唔想交稅呀

same
幫你推
唔想交俾d狗

禁錯

推多下

thx

推

年收入60萬以上值得攪

唔好問點解